[機場］唔明點解要叫本身喺集會區嘅人走去第二個區

有人話因為大埔嘅手足嚟緊機場 叫本身喺主集會區嘅人去上層新嘅集會區
但係明明新到嘅人去新集會區就得 成件事好直接好簡單 唔明點解要移動曬所有人咁複雜

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行